[TG] 2018鯨大商科freshmen group

嚟緊讀商科嘅同學仔，可以加入呢個telegram group，認識其他商科既同學仔啦！